[點拆］長樓梯個位中午西斜 曬到正

綠曱甴咁早岀嚟搞事係一早睇到呢點
對於手足係不利對峙
有冇手足有高見點拆？

開太陽傘，用鏡